每個團隊都會有呢d人

是咁的，我觀察左幾個團隊。發現都有點共通點，每個團隊仲會有呢d人

超級電腦
電腦壞左唔緊要，佢個腦就係電腦。一大堆number/編號/名全部記得一清二楚，有咩唔明問佢佢都可以輕鬆答到你。成個團隊冇左佢唔得咁。

隱世高手
同上面一樣，識好多野，但永遠都唔會展示出來。平時可以收收埋埋，但突然可以一野carry曬成個project 。關鍵時刻先會發揮佢自己既能力。

太陽人
有個人總會笑面迎人，而且可以同絕大部分團隊成員都好friend，約聚會呀咩咩咩由佢搞既大部分人都會樂意出席。

水機人
總係比人抽水，成日笑佢。呢類人經常派真膠，然後大家就記住呢件事，時不時拎番出來講再抽下水。呢類人就算做錯野大家都唔會點嬲，因為佢係團隊歡樂所在

神戰士
所有擔擔抬抬都係佢做曬，叫佢做乜就會幫你做，團隊好伙伴。

時差人
仲有點時差，成日會遲到。

牧師
有咩唔開心都可以搵佢傾訴，絕對唔會爆比人知之外，仲會開解你，等你重新投入工作。

大喇叭
有別於牧師，你同佢講乜佢就會講番曬比人知。多數女人居多

半透明人
有人可能明明咩都冇做，但大家總係唔多鐘意佢咁。搞到食飯永遠要自己坐埋一邊，冇人同佢食，冇人同佢講野。

犯眾憎人
呢個人成日都會以為自己好叻好醒，以為自己係上面講既神之carry。成日教人做呢樣做果樣，但到頭來發現原來佢做既都錯曬。總係要爭住出來柒，最後可能進化到佢既存在已經令所有人燥底

唔知咁多位巴絲有冇同感呢

巴絲們自己係個團隊係咩角色呀？